有冇絲打黎呢個星期會去高雄or台中??

好衝動咁買左機票去10日(打算高雄, 台中, 再上返去台北走)
但只係PLAN左 頭幾日, 之後仲想去奇美博物館, 高美濕地
黎緊去既絲打 一齊傾傾
人生第2次獨遊, 都係獨遊既您入黎交流下都好

上個月去左

奇美博物館 好多人好迫

3月去應該幾好天 正唔正阿？ 我聽日去連續落雨 好sad

睇相好靚 特別夜晚 所以多人都想去

下星期先去不過日子好少亦有約

嗚啊

溫度岩岩好 不過如果去清境要著多d衫 好凍

高雄黎講旗冿踩下單車睇風景都唔錯，夜市的話就推介瑞豐夜市

清境唔知去唔去到 呢排天陰陰 又落驟雨 同我得件薄冷衫

我尋日去左旗津 租機車（無牌都可以原來）
果到人少 直路 都安全 幾好玩
我錯過左去瑞豐阿 星期一、三休息
人已在台南

個時朝早同夜晚得十零度 而家應該無咁凍掛 好彩間民宿有暖氈同埋有人借羽絨俾我 不過個度係幾靚

高美之前去太大霧睇唔到日落

今日去新竹 過幾日去台中啦 天氣好似好左 你咁好彩遇到好人

睇天文台 過幾日果邊天氣 唔錯 我睇埋你果份

尋
尋日去台南 奇美博物館堅靚

下星期去 頭幾日係台中南投，後幾日先番台南高雄
仲plan緊去邊，絲打有冇景點推薦？？ d景點揀唔落手

岩岩先睇到 sorry !
我自己中意海 同影相 台南就奇美博物館 必去
另外 我去左7股鹽山同台江國家公園 （好多囡囡係呢到自拍/逼男朋友拍長腿 ）
高雄既話 我去左 旗津 彩虹教堂 燈塔
台中 高美濕地 雖然遠左d 但好特別 赤腳行落水 唔深 幾過癮 。

好
高雄未必會留，因為而家諗住係南投留多晚
台中得半日玩，高美濕地會唔會好多人？
好期待去奇美博物館

我係14/4（五）去 ，果日假期 都唔算多人 （接受到果隻） 南投諗住去邊玩？

邊個負皮我 無乜圖姐

高雄

台中

台南

七股鹽山

奇美博物館

我會上清境青青草原，小瑞士花園，武嶺日出，然後落返埔里跳傘，紙教堂（其實跳完唔知有幾多時間淨）
然後第日就去妖怪村，忘憂森林，空中走廊，太極峽谷果啲 其實都係得個大概，到時去到再算

後日去台北，有無人想一齊玩。我同朋友2條毒j唔知去邊

係台北讀書啱啱完mid